錯過初戀

中六DSE完咗之後，我同女同學一齊去咗日本旅行。中三識佢，佢好可愛，戴黑框眼鏡，講嘢傻吓傻吓咁。我對住佢，心跳會加速，亦會囗窒窒，我嗰時已經好鍾意佢，偷偷地幫佢買早餐，偷偷地送公仔俾佢。到中六DSE後，佢同幾個女仔朋友計劃去日本，點知佢啲朋友臨時甩底，咁我就鼓起勇氣同佢講：「我都好想去日本，不如我哋一齊去。」佢應承咗。我開心到痴咗線。晚晚瞓唔着。
去到日本，返左酒店，先發現原來訂咗雙人床嘅房，我估係因為原本佢哋啲女仔，想訓雙人床，所以而家係雙人牀房。喺只有兩個人嘅世界，真係好開心，好似遠離塵世煩囂，去咗個無為人知嘅地方。當所有人淨係識講日文，只有佢同我有共同語言，lost in translation。佢最鍾意食天婦羅，我成日夾晒我個餐啲天婦羅蝦同帶子俾佢。當我地一齊訓嘅時候，我哋係分開訓的，直到最後嗰晚，因為我突然好想飲酒，佢訓緊嘅時候，我落左去買啤酒。上到嚟嘅時候，佢已經醒咗，仲喊晒問我去咗邊，佢自己一個好驚。佢攬住我，同我講，冇左我唔得。嗰晚我哋就攬住一齊瞓，我感覺到佢嘅溫度，佢嘅氣味。然後，佢突然好甜咁錫咗落我口唇到，然後怕羞地微笑。我面都紅晒，唔知點做。但又因為佢隻腳掂到我條J，我扯得好行，好尷尬。於是，佢就再錫我，而且伸埋條唎出黎。我嗰陣咩都唔識，唔知點解推開左佢。於是，佢係咁講sorry，然後自己側埋一邊訓咗。我其實真係好鍾意，好鍾意佢，但係因為唔識反應，推開咗佢。完咗個trip之後，佢wts ig fb 都block 咗我，冇再搵我。我喊左好耐。
到依家都好記得，佢錫我嘅感覺，我好想搵番佢，但已經冇可能了。

1

2

3

4

5

冇屌過喺有啲可惜嘅

6

傻瓜
直接啲問佢幾錢

依家都得架
因為我試過

好想搵返個種感覺，唔係單單屌可以有。

自己斷正自己

我已經仲係A0

文呢

試過喺大學門口等佢，結果咩都冇

點解佢主動咀你又要之後block 你

真係鍾意就追翻翻黎啦屌

點解唔試下追返人呀？

屌你老母成個女人咁